（討論下）大台係咪始終有必要？

雖然講話各有各做，
但呢一次始終係持久戰。

小弟覺得至少要有屬於勇武派嘅大台
要整理好資料後作官方公佈。
每日既安排，邊到缺人，需要咩物資
有無巴願意幫手搞？

咁樣令後勤組或溫和派知道可以點做幫到手，
無咁資訊混亂，買完野擺邊都唔知。

不過題外話兩句
前線長期要人，就算唔衝都好需要你幫手back up

同埋想問，到底係咪真係要搵水桶防煙霧彈？
係咪要買野整漆彈？
想幫手入物資但驚買完on99做傻仔

推